{
    "course": [{
        "theory": {
            "number": "1",
            "title": "name",
            "content": [{
                    "contentTitle": "LOREM AAAAA",
                    "contentText": "LOREM BBBBBB"
                },
                {
                    "contentTitle": "LOREM CCCC",
                    "contentText": "LOREM DDDDD"
                }
            ]
        },
        "tests": [{
                "id": 1,
                "question": "Где в документе может располагаться тэг script по стандарту HTML ?",
                "answer1": "Только в HEAD",
                "answer2": "Только в BODY",
                "answer3": "В HEAD или в BODY",
                "answer4": "Где угодно, главное чтоб был",
                "correctAnswer": "В HEAD или в BODY"
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Как дела ?",
                "answer1": "Нормас",
                "answer2": "Говнисто",
                "answer3": "Такакатотак",
                "answer4": "Че на?",
                "correctAnswer": "Нормас"
            },
            {
                "question": "Укажите ваш пол",
                "answer1": "Мужик",
                "answer2": "Баба",
                "answer3": "Оно",
                "answer4": "Просто объект",
                "correctAnswer": "",
                "id": 3
            },
            {
                "question": "Сикоко тебе годиков?",
                "answer1": "Еще пистон",
                "answer2": "Юнец-молодец",
                "answer3": "Зрелый перец",
                "answer4": "Старый пердун",
                "correctAnswer": "",
                "id": 4
            }
        ],
        "homeWork": {
            "title": "ДЗ по хтмл",
            "hours": "11",
            "deadline": "2019-01-21",
            "text": "HTML Lorem ipsum dolor <br> sit amet, consectetur adipisicing elit. Quidem sint cumque dicta officiis rem, fugit nihil ad rerum deserunt mollitia fuga, reiciendis odit, aperiam culpa vel. Voluptate nesciunt necessitatibus ipsa.<br> sit amet, consectetur adipisicing elit. Quidem sint cumque dicta officiis rem, fugit nihil ad rerum deserunt mollitia fuga, reiciendis odit, aperiam culpa vel. Voluptate nesciunt necessitatibus ipsa."
        }
    }, {
        "theory": {
            "number": "1",
            "title": "name",
            "content": [{
                    "contentTitle": "LOREM AAAAA",
                    "contentText": "LOREM BBBBBB"
                },
                {
                    "contentTitle": "LOREM CCCC",
                    "contentText": "LOREM DDDDD"
                }
            ]
        },
        "tests": [{
                "id": 1,
                "question": "Где в документе может располагаться тэг script по стандарту HTML ?",
                "answer1": "Только в HEAD",
                "answer2": "Только в BODY",
                "answer3": "В HEAD или в BODY",
                "answer4": "Где угодно, главное чтоб был",
                "correctAnswer": "В HEAD или в BODY"
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Как дела ?",
                "answer1": "Нормас",
                "answer2": "Говнисто",
                "answer3": "Такакатотак",
                "answer4": "Че на?",
                "correctAnswer": "Нормас"
            },
            {
                "question": "Укажите ваш пол",
                "answer1": "Мужик",
                "answer2": "Баба",
                "answer3": "Оно",
                "answer4": "Просто объект",
                "correctAnswer": "",
                "id": 3
            },
            {
                "question": "Сикоко тебе годиков?",
                "answer1": "Еще пистон",
                "answer2": "Юнец-молодец",
                "answer3": "Зрелый перец",
                "answer4": "Старый пердун",
                "correctAnswer": "",
                "id": 4
            }
        ],
        "homeWork": {
            "title": "ДЗ по CSS",
            "hours": "12",
            "deadline": "2019-02-22",
            "text": "CSS Lorem ipsum dolor<br>  sit amet, consectetur adipisicing elit. Blanditiis modi totam id aut incidunt nulla cumque corrupti praesentium recusandae. Vitae amet delectus nulla, repellendus optio pariatur id eveniet ipsum iure!<br> sit amet, consectetur adipisicing elit. Quidem sint cumque dicta officiis rem, fugit nihil ad rerum deserunt mollitia fuga, reiciendis odit, aperiam culpa vel. Voluptate nesciunt necessitatibus ipsa. sit amet, consectetur adipisicing elit. Quidem sint cumque dicta officiis rem, fugit nihil ad rerum deserunt mollitia fuga, reiciendis odit, aperiam culpa vel. Voluptate nesciunt necessitatibus ipsa."
        }
    }, {
        "theory": {
            "number": "1",
            "title": "name",
            "content": [{
                    "contentTitle": "LOREM AAAAA",
                    "contentText": "LOREM BBBBBB"
                },
                {
                    "contentTitle": "LOREM CCCC",
                    "contentText": "LOREM DDDDD"
                }
            ]
        },
        "tests": [{
                "id": 1,
                "question": "Где в документе может располагаться тэг script по стандарту HTML ?",
                "answer1": "Только в HEAD",
                "answer2": "Только в BODY",
                "answer3": "В HEAD или в BODY",
                "answer4": "Где угодно, главное чтоб был",
                "correctAnswer": "В HEAD или в BODY"
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Как дела ?",
                "answer1": "Нормас",
                "answer2": "Говнисто",
                "answer3": "Такакатотак",
                "answer4": "Че на?",
                "correctAnswer": "Нормас"
            },
            {
                "question": "Укажите ваш пол",
                "answer1": "Мужик",
                "answer2": "Баба",
                "answer3": "Оно",
                "answer4": "Просто объект",
                "correctAnswer": "",
                "id": 3
            },
            {
                "question": "Сикоко тебе годиков?",
                "answer1": "Еще пистон",
                "answer2": "Юнец-молодец",
                "answer3": "Зрелый перец",
                "answer4": "Старый пердун",
                "correctAnswer": "",
                "id": 4
            }
        ],
        "homeWork": {
            "title": "ДЗ по CSS3",
            "hours": "13",
            "deadline": "2019-03-23",
            "text": "CSS3 Lorem ipsum dolor <br> sit amet, consectetur adipisicing elit. Quod amet, ea nostrum aliquam repudiandae excepturi voluptatem fugit aperiam. Quaerat minima reiciendis nesciunt ut enim necessitatibus nam in voluptate debitis excepturi.<br> sit amet, consectetur adipisicing elit. Quidem sint cumque dicta officiis rem, fugit nihil ad rerum deserunt mollitia fuga, reiciendis odit, aperiam culpa vel. Voluptate nesciunt necessitatibus ipsa."
        }
    }],
    "adv": [{ "id": 1 }],
    "user": [{
            "id": 1,
            "firstName": "Sasha",
            "lastName": "Ivanov",
            "email": "ivanov@gmail.com",
            "password": "12345",
            "role": "Student",
            "gruop": "fe3",
            "couses": "FE",
            "photo": "src",
            "isOnline": true
        },
        {
            "id": 2,
            "firstName": "Misha",
            "lastName": "Ivanov",
            "email": "ivanov@gmail.com",
            "password": "12345",
            "role": "Student",
            "gruop": "BackE3",
            "couses": "BackE3",
            "photo": "src",
            "isOnline": true
        }
    ]
}